[一躬各表] 中國同台灣各自搞咗個醫護頒獎禮

台灣總統向醫護鞠躬致敬

醫護向中國主席鞠躬致敬

憑自己本事令你服務到我

感謝黨中央親自播毒

😨😨😨

pushhhh